預測聽日最壞結果。

大家高估香港人，以為大家齊上齊落齊罷工，點知原來大部份自願/被逼返工。

強烈吹風唔建議人出嚟黎明行動，導致冇任何行動。

結果聽日香港如常運作，肺炎繼續散播。

究竟幾時先識兩手準備？次次都賭大細咁，一錯過咗個時間就救唔返

拉